City同學，唔該入一入黎睇下呢兩條女呀

小弟表示佢地日日陪我四年，真係好想多謝佢地

多謝佢地俾你J?

可以再蒙d，睇得太清楚驚一下子幫你揾到。

長頭髮條女跌晒膊咁。。。

點樣日日陪你四年

日日陪你四年即係咩

陪訓

大佬呀你唔好咁痴線啦